是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

牙N點解你要計數

思考人生

想奶你隻手

屎?